[滿地石好好彩彩]五月二十日沙田草地十場討論區 II

滿地石

球賽時間27分鐘

頓 2:0 雷

做乜鳩

輕撚鬆

具湯美=黃俊=一蚊不買

貝湯美 澳洲第一騎師

是撚但啦

贏馬神器 肥鬼仲有無

而家滿地貝湯美地雷

吳長進可能仲好過而家既具腸

真

今日如果唔係唔利追
芙蓉真係會再近好多
直路初點解會閃左入去

成地石 絕塵而去

太生喇隻馬

三重彩2號拖餐有錢贏

垃撚圾 點會冇q丫 屌你老母

老巫今日搞笑？落注又落錯
開post又開錯
滿地石

垃圾騎師貝湯美討論區

屌你老父

1檔尾三 騎馬方法真係一絕咁靚

屌你老母

又黎

同柒仔一樣
買嗰個自踩地雷

老巫做乜事 標題

黃傻輕飄飄有冇機

錶之太陽上場都攝得好啲都已經贏啦

補埋依個
垃圾騎師黃俊討厭區

滿地石 笑到我

黃俊又放啦呢場
BTW 怪獸都市 怪獸系

變咗華石石巴

3歲馬，史卓豐
換潘頓上去可能已經有Q

成地石

但真係好有潛質
同埋應該1600都上到
芙蓉系好耐冇贏馬

差一棟,是撚但啦

孖T財寶愛馬劍2揀1 買左具腸fuck

好大怨氣

一檔尾3 中段2疊 轉灣5疊 要幾撚柒廢先做到

咁樣俾埋料
今日沙田塊地真係硬到滿地石

特登打錯字咪唔會燈死

係咪腎石

嗱,我頭三場中兩w㗎

呢隻銀行馬

佢搶前少少點會無P

老父

識買緊係買皇牌啦

笑死

巫巴take左野先賭馬 ？

佢忍耐少少
財寶條跑線咪係佢

石和可
不要分得那麼細

細潘

全日買頓膽拖冷腳

究竟皇牌有乜招數呢 孖寶可以有飛架喎

屌啦星我今日都唔知咩事,買馬落錯注,波反而冇事但係輸緊

唔理3721，攬住怪獸都市黎買

點會冇q on撚柒9

直鏡睇佢跑馬真係 笑死

泥地要買徐雨可 可哥

潘潘

抽夠火未

今日頓個騎王真係輕鬆殺狗會

食鹽食到生腎可

潘頓準備3:0

阿拉追翻球先

未夠火
抽極都有

繽紛初出其實擺前
上場抖左半年早段又後
返黎個勢都好勁
今場有寄望

莫雷拉追返球啦屌

1.9都唔買，等1.4 1.5先買咩

騎師王3點幾倍你估真係派錢咩

佢執屎食就得 無超班馬騎既佢只係一個吳嘉晉

大仆街會唔會又上演初三騎王0分

比多次機會黃俊

今場會唔會有人自殺揀14

你上面有一個

有分既第1場 不過要比頓炒佢幾多分就唔知喇

賽前:黃俊放到啦掛
賽後:屌你老母啊黃俊 騎乜撚野啊

吼啲冷腳咁囉

oh no

三t 膽

呢場都唔好駁嘴 1膽

不要相信黃俊

1-6
搞掂

屌你老母 具腸

不如比多次機會自己再揀過

Gun

太可惜，諗住佢又來多鑊可以恥笑佢笑得大聲啲

冷馬大師兄

冷靜
即刻插冰先

日經

1000米直路先會要佢 其他途程即飛佢 佢放頭只係得1000米力

垃圾騎師黃俊討厭區

比定你地先

仲有條仆街唔會放既馬都放左先算

Dllm

1000都麻麻
佢同十磅嗰陣嘅火車跑霽月都已經唔同哂

冇人幫襯

及時行樂

博依斯堅 PLACE

蒼天已死 黃俊當立

呢隻唔係一哥

我隻川河屌佢

我做到馬主一定改隻馬叫依斯針

大細潘q

部能 + 賀腎 + 13檔

我寧願要京城

嬴馬神器

C+3 利放頭馬

係啊 不過佢未必放

領闖者
呢隻擺到係前面 都無乜邊隻話過就過

3 8 qqp 唔要潘

皇牌重飛信得過嗎

8 p

黃俊

無人入地獄 我入！
皇牌

包勝

見佢贏完贏馬神器又唔騎返反而騎皇牌

已一棍阿俊

垃圾騎師黃俊討厭區

- 分享自 LIHKG 討

比定你

沈拿,告達理,十二檔

皇牌草地1:18
搏包勝好過 起碼1400證明過得既

垃圾騎師黃俊討厭區

依斯堅

完全無人要

696強陣????

牙頓D飛唔似樣

11

10榜仔落飛了

3.7倍

屌

皇牌4.8？

黃俊啡格

我真係好撚驚啊屌你老母

變埋熱門

3.7

邊個仆街打到落3.7呀

三百幾蚊 PLACE

打劫呀

屌你黃俊貼哂欄都無

EASY PLACE

啡格乜都無

洗拿

Goooal 中4

沈拿

中啊

推多次 有無人要屌10榜仔`

48倍Q

OK you win
好彩我隻有Win

真係依斯堅

笑死人

屌佢西拉騎乜柒

廢拉
位置Ｑ 沙田 星期日
4 場 3 印印腳 + 4 包勝 +
8 怪獸都市

咁撚襟跑既包勝

包勝 依斯堅

比牙俊笑死

大告

3T頭關

潘，dllm

黃俊 笑死

一檔十磅放唔出

唔識騎學乜人落飛

位置Ｑ
4 包勝 + 14 皇牌

BOOM

4-5 3000蚊QP

垃圾黃浚

Kw

黃俊幾撚時死

沈拿同包勝真係好有緣份

收到錢了 10幾倍 感動 沈拿

包勝 怪獸都市都揀到
不過乜撚嘢 EC堅

黃俊同湯美 呢兩位騎師唔會買

有佢 買少兩隻

皇牌又唔係放頭馬 做咩個個都想佢放😂

買唔切繽紛駿驥
佢出頭嗰陣我心諗仆街了
好彩第4
但隻馬再走光
Tavistock應該都1600以上架喇
同芙蓉一樣都係銀行馬

佢同大告真係好夾

事後睇應該係前面鬥散咗

友誼之星塞死

4-8qqp

恭喜

你中

23倍WIN

咁遲上水

希望黃俊快d墮馬，比馬踩爆個頭

特登走入面 博失

呢條咩track嚟架

都恭喜力叔嘅

唔知佢地
成日expect減10就係要領放

笑死人啊依場

係黃俊條撚樣乜野馬都走黎放

Goooooal

蝗進

大笑大少係咪有事

128萬四重

跑咩

美好時光應該係大船黎？

好彩冇買到1-6

3t頭關係咪針哂

友誼之星 外檔 搵位入內欄 直路博位 你博失我接受到
愛馬劍 跑緊乜 真係好撚垃圾

下場 全日重心滿地石

177倍跑第3

補返小小血

+1

咁樣尾段會唔會反底
有得追
我隻勝利導航

滿地石 小心腳痛

多謝

滿地石1.2W 1.0P

無人過到頭關下嘛

包勝個賽蹟咁有23倍 真係癲

都係睇表演
呢場抖抖

咁買到依斯堅就真係好堅

LIKLN巴打

小弟我久休復岀
係醫院賭馬

其實係滿地石哥

練馬師冇 點都要提隻僥倖

有機會嗰d就轉彎係晒外叠 縯紛駿驥 領闖者

球賽黎到36分鐘

頓隊 2:0 雷隊

收到最新消息
下一隊入球（主隊）係1.2倍

有冇人聽到皇牌大熱果下以為腎仔講錯去check賠率

之前傷出唔夠一個月就跑所以係咁回飛 好事黎如果唔係邊有咁好分

1.2 買條撚咩

沈拿加乘，所以要番

佢ig講左話會大熱...

1.2 買條撚

膽拖

巴打神人也

點樣玩阿 冷到咁都跑第3 完

望返呢隻嘢之前d賠率 又係蝗俊騎
一檔打到大熱
買嘅都on9

吳喜晉係呢場啦！

做完手術 ?

EXPECT 住幾耐 ?

滿地可得1.2，痴線

滿地石熱到

所以仲話錶之太陽1.9買唔落
而家滿地石1.2仲癲

跑馬係咁啦 廢仔

做完啦
成個月

又見到 運財童子

皇牌評述

刨冷，咁買慶趣啦

苗禮德今日d馬係咁落飛

我見到佢啡格
心諗點解咁睇唔開

你班仆街抽夠未

105w 9.7p

新手仔

潘頓六寶準備

滿地石 B1
後邊啲馬Byebye你條尾

滿地腎可

你打錯字

滿地石,滿意未

有無人要美好時光

滿地石其實都幾好聽

冇左隻亮先生孭飛

Me

好客本色專同超班馬串Q

老巫乾未

自己買返隻叫滿地石

武漢唔落雨,仲要俾你地班仆街抽水,乾過沙漠

要達少，威俾洪狗睇

滿地石
係歇後語

小心D腳

想要美夢成真

/ R 5 滿地可 / 22 / 1 1 1 0 0 / 金雪炫男朋友 / 4
/ R 5 滿地可 / 18 / 1 1 0 0 1 / 真名 / 6

威風霸皇 p 睇馬算

快啲搵水滋潤下

我意思係D腳爆冷 唔好咁敏感

一於就係你 慶趣!

呢場難啲
重插輝煌星啦

5 11

入三甲就夠哂數

我都覺得輝煌星今舖有機揮低艮志騰雲

呢隻個賠 比人斬

我頓
坐穩
B1
Byebye你條尾
入球
完上半場

堅料慶趣

達少

點解會熱過錶之大陽

大把馬王飛死火

成個草地都好爛

搏下美夢成真先
外地跑開1000 血統又係短途馬

飛廉之子

吳長進

我諗你都知道係過關飛姐
值就一定唔值呢個倍率

我覺得好客本色OK

7 p + 7 8qp

未過關都1.6 1.7，都唔值

6》3 1 8 10

我落左一百萬win,sor9ly

睇吓咁大熱會唔會又did something

威風霸皇 好客本色

再跟！

Me 8>6,10

我7wp and 3,7qqp

1 3 位置q 係咪派錢

燒家臨尾回飛

好啦

又皇天擊殺左

頓六寶

滿地石

P上左1.3
而加去返1.0
好硬

博潘狗熱死
1
6
8

全日冷最鐘意呢隻 渣膽搏下

呢班馬黎講滿地石超班

6789

提提廢趣win過田閘

威風霸皇 13少

大熱 搭 大冷 開正Q

大塵到唔展步

又啡

塊地.....

跑緊沙地定草地

一千米沙地黎喎

輕鬆到
3：0

隻美夢成真 真係後段冇力

5 場 3 滿地可 拖 1 運財童子 +
8 威風霸皇

石左燈唔到，輕勝

外欄D草

欄邊爛到
沙地

四連環整個吳長進即刻好分好多

屌你老母熱到

好少搞成咁

開咩

運財童子 跑埋衣場抖暑啦好唔好

嗶嗶！上半場完場

頓隊 3:0 雷隊

半場主客和：主
半場大細：大

真點滿地石

條外欄 幾驚急停

未熟哂
用左段力就停

商品明白條例啦

R5
3-8-1-9

3 8 1 9

今日個外欄場地乾到, 飛沙走石

可能又加上無草既關係.

中1 8
屌10 呀田。。你又走光啦 上1400可以要返

神仙：下星期三你會再見到佢

正

頓同牙街差幾多w

55.43"

十分酷過完關會唔會十幾蚊

六環彩先過一關

滿地石就咁贏到

16.5$ 好過無

103 vs 108

你睇下上場佢又做啲咩時間

石地特佳

應該得返5場
咁嗰兩日應該都搞得掂

same

有名你叫

騎師王走地讓分盤
潘頓 讓 24 分

#馬場有個大仆街系列
賽日標題:滿地可陽明秋秋補中
五月二十日沙田十場全日提供
R1)天胆,玩得喜 win+位置q
R2)金錢炮 x
R3)錶之太陽 win
R4)繽紛駿驥 4th
R5)滿地可 win
R6)陽明秋秋
R7)好好彩彩
R8)怪獸家長,標準猴王
R9)艮志騰雲,輝煌星
R10)紅衣優駿,跳出香港
繼續吹奏自己

燒家對上一隻短途高班
應該係友利多？

咁過佢老母頭啦

牙街

恩格斯(好似係)

智愛 雖然11檔 不過今日外檔影響好似唔大

單T 派咁少

初出1400呢個賠率仲要方仔

ys

恩格斯？

達少今日表現如何

短途黑暗時期

短途？ 我識精英大師咋

又狎地

係係
但燒父自己應該就友利多

俾龍王強姦

多得佢踢傷我軍歌隻腳

燒家會唔會心雄拎隻野去跑國際賽

今日個地好難搞
有欄好似好d
但外欄塊地太爛搞到d馬唔敢飛太出逼埋一舊
內檔好易塞

下半場應該後上

good to do something

今日條六環想過四千教難

短途1000 我好掛住神州十號

最緊要中

屌又打錯字,都難

無錯
我都係用潘狗做重心

中場休息

壓地

輸撚左二千 想針

同路

入二千跟星星蛇

呢埸

打錯字代表你會中

是日賽事心水：

R1 神馬飛揚
R2 凱旋號角 1st
R3 錶之太陽 1st 芙蓉莊 3rd
R4 繽紛駿驥 4th
R5 滿地可 1st
R6 清新動力
R7 神威敖翔
R8 佳運來
R9 輝煌星
R10 勝利導航

繼續努力

咁睇燒家得一哩冇馬
短中長都有高班貨

頭先55.4

訓左三日，求大蛇心水

極地風暴

咁既賽道潘狗果隻太熱

知舍突發直擊！！！！！一齊睇live

騎師皇第6場就封盤咁開黎把撚

勁哥兒？

陽明周周定智愛都好似幾好

方仔初出態度堅決
滿地石都咁 十分試閘幾靚都咪搞

十三開始黎料 清新動力

帆哥兒

一哩

智愛 奇真

包頭

跑1650都唔差喎

咁1.0X又開黎做乜

買1000萬

搏你買牙佳

有上限？

希望唔好搶得太快 陽明秋秋外面埋黎好易扯快 益左方仔破記錄唔係幾好

123 go

搏下

秋秋走內檔好d

36分 仲有5場跑 可能廢拉可以廢拉可以連贏5場呢

要 沈拿好忠心

/ R 6 十分酷 / 18 / 1 1 0 0 1 / 仙人求 / 6
/ R 6 十分酷 / 10 / 0 1 1 0 1 / J-Will55 / 13

有

下半場開波

上半場紀錄 頓隊 3 : 0 雷隊

冷馬要帶盈來 白馬好可愛

Agger

頓手馬今日讓一球

純買佢個樣

再跟。

個樣夠win

話說今日蔡俊燈要左邊隻

後面場次有啲楠仔既馬都幾好

炒飯寶藏

就係十分酷

爸爸媽媽,西澳洲

邊隻？？

讓24分啦

加埋方仔堅決嘅態度

果段10蚊wp我十三

旋風腿岩係外面衝
跑一次比我睇

2，6，14
奇真一早證明過1400得 四班先算超超地
電子大師開始返傍返 上兩次1400都試準左
馬功成功隻馬實力唔差 係隻馬好黑仔

今日熱到死 點十分酷呀

十分酷熱

你有邊次唔捧自己場

搏冷

1 6 7 8

慶趣個啲就唔會捧

頓[-2]都仲贏梗

等4455走光

Good for you

4,5啦唔諗咁多啦

2-3-4跑哂返黎

自由旺贏左三場，十分酷正常要豬

精靈勁駿

唔中

智愛

中腳

智愛個位咁靚 13少

十分酷

屌你老母夾鳩我電子大師

十分酷 當自己馬王 遊馬河

屌 又針

達少差啲呀

孖左落下埸我頓
加油

奇真 3倍P

開 3-8-2-14

俊燈不可不信

R6
3-8-2-14

智愛一野壓去電子大師度

尹普好波，跟咗3

即刻

奇真

我比較信方仔初出

Gooooal又中 智愛

針到

出閘係包尾嚇到鳩都縮埋

你好彩

雙燈

輕鬆今日食2場冷 收工

2 3 條QP得13倍

我條六環彩呀

電子大師夾死咗

係囉
買左大師p

屌 買左6

部能真係好論盡

冇馬燒都第二段21秒 毒男你今日做乜撚呀

我比較想知柒俊二騎乜

屌我買4拖2 3 8

好在冇拎5做膽 258互穿

萬事欣放毒男上去就七倍

我信沈拿 夠博只要隻馬唔差係有機

3810 20-05-2018
15:29 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 2 奇真 + 3 智愛 +
4 陽明秋秋

3813 20-05-2018
15:29 沙田
星期日 位置 6 場 2 奇真 + 3 智愛

智愛 敦敦 唔反你一日啦

點解李寶利可以一入直路就企哂起身

屌 清新動力差一步
十三已經騎得好好
仆佢個街個仆街最尾係咁撞埋黎
搞到疾左下
唔係應該追到
撞要仲要冇P你個仆街抵死啦
Makfi其實真係要1600
睇下下場補唔補中到

同我一樣買234

錶之太陽 比左潘
贏呢隻

何妖推兩推收工

電子大師馬到成功呃完錢未

差少少

方仔初出 態度堅決

要不是被夾鳩有錢收啦

旋風腿衰版快利

全程三疊 當自己係馬王啊？

奇真 智愛兩隻後段都好好力

跟足

下半場真係有得追

個賠率好鬼WIN3倍 P都有2倍 真係信唔到

酷邊撚到酷

今日2win yoyo 復岀有錢收 好感動
岀院入狗會食餐勁嘅

AGGER

包q就好

酷到中左暑

加埋俊燈就真係雙重

包頭包到仆街

何妖正仆街

個仆街真係損人不利己

三T無人中

仲有手足認得我 好感動

嬲撚到買左2 4 q

認得

跟左

有空位個勢幾勁，一野俾人壓番入去

嬲尻

肥葉隻大富又想五班？

神威
部能睇你喇

四重彩冇要到清新動力

今日個場咁.........

睇埋行圈

路路通

今季咁少同姚合作 搏

燈埋自己

Why u are here

敦蘇孖寶

萬事欣終於換人

今日復岀馬圈

今日場地利咩追定放

好返啦咩

旅英公爵 in 13 we trust

靠前

屌你 係醫院賭咖嘛

尹巴we trust

望佢喺芙蓉或者清新嗰個位就得

萬事欣 拖返兩隻熱門

萬事欣食得未

雄偉飛龍鬼鬼地

旅英公爵

叫護士姐姐捉住你隻手仔賭

慣勝積極 換番細潘

我條19位置q 要左

姐姐真係好靚

沈拿我屌你老母全家

姐係咩

今場搏大細潘

神威敖翔 好似好撚快

雄偉飛龍個攞袖拎吓拎吓

跟

/ R 7 萬事欣 / 6 / 0 1 0 0 2 / 龍虎切 / 16

博吓香江世億

想買廢達

去馬

香江世億

雄偉飛龍要留意下

留意下好啦

4落2都無回

快d回多d飛

閘前外欄條路都爛到喊
搞咩呀

4拖 1 8 12

滿地石仔

3，7，9

好好彩彩跑乜撚

😀😀

沈拿又爆

又沈拿

腎dee ig講完路路通

迷腎大勝

腎仔

個兩隻熱門做乜鳩

郭能

IN 沈拿 WE 柒

仆街沈拿

廢達真係廢架屌

2場4連環都無要沈拿 係我燈 定我垃圾

多謝腎仔

依家外面又追到下

腎仔又羊

沈拿
跑4455添

沈拿今日博老命隻馬又係早熟好難話唔要

又爆

R9先啦

6 4 2 12

越走越出

騎到隻馬走唔到直線
比返個P我都妳好丫
又留到鬼死咁後

終於中

牙街咁都然唔到

6 4 2

腎仔話明冷門要呢隻
利申冇要到

收幾錢

有要路路通冇要2,4

屌你老母沈拿

係咪中左

3812 20-05-2018
15:29 沙田
星期日 孖寶 6 場 3 智愛
7 場 2 好好彩彩 $50

佢ig係咩

派我 我無買到沈拿

中曬三隻冇要路通

唉屌
6寶有要路路通但第二關已經斷左

斷撚咗條6環，2 4揀冇要到大仆街

最後90蚊all in路路通
買果陣得20倍

3232倍

死部撚P都唔比我
三寶全部靠追
小氣鬼 x 2 + 十三

25萬左右

跟左1蚊注

32323x8

好似四隻中晒

佳運來

係, 中8條飛

集氣
買三寶

成日中冷唔中熱

寫返個ig msg比腎仔多謝佢先

25萬6, 未計尾數

佢ig係乜呀？

都係無得追
騎師王 沙田 星期日
4 [沈拿] @ 150.0

dee

大户錢搵錢
我都想贏咁大

佢仲有條50k 6w

上面有人1蚊注跟左都贏3千幾

唔撚係真事啊

兩隻小氣鬼都係11號

中左路路wp?

美巴4重拎黎買4連環一流 之前都跟過中，今次無睇到無跟

波po有飛 一場馬贏兩球

deehy2018

美斯巴中又暴動

做完戲未

$258,584

緊係啦 一場win 200個左右

究竟有幾多大户岀沒係度

等陣可能又一堆求派

好後悔冇跟美斯巴要隻路路通

學生哥
小注怡情
暫時仲正數

負到借財仔了

有冇人呢場一齊跟小氣鬼

下半場球賽好靜局

我寧願呢到靜靜地講下馬

中柱唔入

我地d小户志在娛樂

都係

越贏越冷
g 持

擺明假波射飛機

沈拿3win

好型

學生哥玩下參與就算 暫時+2000

刀仔鋸大樹

再石磨藍控得唔好真係人仰馬翻

討論區變貼圖區

沈拿祝福你長跑長有

巴打加油

你快啲講點生彩虹馬,唔係嘅我屌到你反艇

我由18歲賭 好細都正數緊
迷田 喊岀黎

騎師王再受注潘狗1.02.

我2歲開始接觸馬圈,咁我係咪上樓變左李嘉誠

上次生彩虹馬既巴打唔係我喎

其實本身輸緊200 後尾灰灰地 淨番200 車落智愛W

蝗俊有無巴度1成

-300

聽左舅父幾年講馬 上年先開始賭 中哂伏

係擔心楊明綸識唔識騎

本來要左猴王,但今場都有些難講

斷我孖寶

最怕搏得濟出意外
寧願佢柒柒地過終點

我廿三年

呢隻中過n次伏

黃俊都識騎你洗擔心

5歲睇馬 馬圈算遲入
點解18歲先賭得

What's the point of 貼圖？
我出身草根
小贏是福

冇打疊喎

呢場貝湯美要贏

Same 但都要繼續

苦主揮手區

唔好諗佢啦

老巫大我幾多年

迷田要睇上帝有否與你同在

貼飛區

但似彎咗

我到呢家都唔明點捉冷馬 我舅父成日捉到 佢一個賽馬日最多買3場

智愛劏左我十三

買埋呢次

唔會嘅
師父馬通常都ok
勝利導航都係佢先騎到

咁熱不了

再石磨藍出報名就執起左，出排位放返低

我廿五,屋企有人喺馬圈,十八歲喺某地實習過出賽

我廿一年

我十五歲已經入投注站,當時冇查我身份證

上場追落唔錯

You are so right

我2歲已經開始睇馬經

我都想騎馬
我先廿一

九號獨贏

早啲賭輸得仲甘
成日都do something
我地就中流彈

屌你地 我童顏

都唔係計十八,十九歲半出

博吓 威力名城

我到25,26先冇人查我

香港老巫

我一米五喎

米七係咪淨係得返做騎馬人 好想喊

我米二

得返20蚊 點買好

10 11 兩隻後追

球場黎到71分鐘

繼續3:0

飛廉之子 佳運來 仲有無人比多隻

你咪CY講個位五歲小朋友

人黎架？

6

捉過嘅冷馬
軍民歡 82倍（P）
放縱 78倍
福爾摩斯 47倍
勝利導航 42倍
總統之光 25倍，31倍

應該仲有但唔記得左

福毅120倍
聰明才智啱啱好99倍

上場得返30蚊 allin 左路路通p
依家又上返黎

係咪聰敏不凡
聰明才智應該冇咁冷

3-10 all in

12121212

總之吳長進爆個場

雷神推左個波入禁區

高空鏡 對面條直路外邊直情係沙泥地嚟, 全黃色.

我淨係捉過99倍 酷比仔

98倍

一定要買, 上場1400邊個騎呀?

2,6,9

咁上下 戈陣好似LAST一場?

1拖2 3 5 10

我捉到過快活莊主

屌你黃俊 搞鳩我條q

西拉繼續0win

再石磨藍騎得掂黃俊

中啊 怪獸

廢拉

被撲出

蝗俊唔撚係呀

隻馬忠心 孭到佢返黎

貝湯美真係快d死 場場三疊

今日真。全勝狗會

去型佬度騎洪蛆行既馬啦

開 5-10-2-1

黃俊好波 今次做到野 咪比雷神贏

黃俊又係你
去食撚屎啦

閃完未 怪獸家長

下下大大鞭

巨額得手

單刀都食唔到

廢拉老了 1400米以上唔夠氣跑

能叔d鞭係咁

仆街，有預感六環彩剩係斷秋秋

田雞落地獄啦

我頓第4球呢場黎啦

黃俊又贏

睇得好辛苦...
打一野又要拉返直

車左大注W

真係慘
衝得唔順

一正數就亂黎 買左5-2 Q 500$

大師兄係咁block隻佳運
不過睇黎佢都係唔夠三班

鬼妹仔

買沈拿雖然跑4455但係唔會屌

雖然我撐頓
但係呢場睇好輝煌星

一早轉右手邊 贏左啦

田雞直路肉酸到 係咁望 望乜撚野

屌你老母
飛左黃俊先中4連

Pq冇買

屌 佢W到 今日唔洗輸錢啦 即刻super

慢到

臭田雞

輝煌星 勝利導航孖寶
輝煌星 wp
勝利導航 wp

50蚊 買埋等收錢

另外 黃皓楠食屎啦, J2屌得你岩咖

佢係咁
唔信佢騎到先識贏
幾時仆街死

無 單Q

隻1咩料

打開多多醒個外地賽績表

嘩左一聲

閂返埋個表

飛

楠仔黑夜之子
日頭唔洗買
今季田草贏得一場
18定19場頭馬全部谷草

差隻艮志騰雲就過關

黃俊又大落飛

殺狗會成功

睇佢個勢以為有 點知係咁閃

隻1又22倍落到4倍

4倍 WTF?

22倍落到4倍

隻馬腳幾多個正字

永遠都唔買佢

巴打呢場要乜

孖T無買佢 唔好入頭3呀

隻1望望血統多謝曬

Qpq 冇落

真係慘
衝得好勁

搞到雷神呢場WIN 好抵玩

我都係受害者

13少呢場其實都幾好

欣賞你

艮志騰雲

其實係咪過錯咗
本身可能過艮志騰雲

驚佢塞車姐

呢場步速可以有幾快

on9 d台底飛
報得icac未?

嘩 我真係恭喜你
自求多福

佢每閃一下我個心就痛一下
我未試過大注W

唔會啦
迷俊 正確

16:40 16:46
22 4.0

唉
黃金機會

其實用黑鬼應該贏咗

唉

皇天擊殺蝗俊未

屌你老母黃俊

抽水ed

隻1個種
加埋跑左16場
可以準備退役

見部能好似操控唔到佢咁

最好再熱啲
吸飛

佢好撚兩極
一唔受鞭啲馬真係可以一滴都無
怪獸家長算不幸中既大幸

輝煌星有6倍

球賽黎到80分鐘

比數照舊係3:0

雷隊已經射高咗兩次

覺得2個飛數有點軟

想要和諧小子

0蛋到完場

紫雲星有冇機

下次買部能w真係要諗多陣

輝煌星1檔威力

大師兄 和諧小子

1號外地原來叫聚精會神
跑多兩場連香港都黎唔到

今日已中招
神威

呢一兩個月我中過好多次伏
唉

騰雲嬴夠未 比下13少嬴好

睇下買A2可唔可以保平安先

Me too

1號咁重飛

買左彩福

紫雲星比個P黎

求下你唔好，我大注咗

/ R 9 艮志騰雲 / 20 / 1 0 2 0 0 / 莫雷拉馬 / 5
/ R 9 艮志騰雲 / 4 / 0 0 1 0 1 / 挪威的公爵 / 17

Why always me

ALLIN 2,1,4

上啊彩fuck

識貨

艮志騰雲WP比例怪怪地

和諧小子

覺得十三少黎料

3 5 6 11 位置q

等睇2號贏成條街

十條街

咪燈

黎啦
十三去呀

真係無人信步速快到暈咁

隊長咁睇唔開要聚精會神

7, 10, 11

佢有熱錢既支持

靚仔寶寶未比馬燒過真係會好難

會唔會今場利後上 想博2號

13少重現光芒

3號先岩

Sick horse

發財先生

艮志熱唔透

1 d飛

1 接納
6613 位置 沙田 星期日
第9場 位置
9 發財先生

13少上呀

Cashed

試下 彩福

2隻後上殺晒，4，8

跑咩？

雷神騎得衰到

13少

和諧小子差D W

?

腎仔
開心到

潘狗bin都唔打

番左黎呀！

番左黎啊 韋達 1

韋達返左黎呀

13少返左黎啦

4 6 1

嘩屌 韋達博撚到

潘頓

平安已保

Diu 13 laugh

雷 頓 鬥死咗

位置Ｑ 沙田 星期日
9 場 1 多多醒 + 4 輝煌星 +
6 和諧小子

墮馬死啦潘9

返咗嚟呀韋達

韋達！返咗嚟呀！

頭先邊個屌9我

我條三重彩……1 2 4....

韋達番左黎喇

返左黎啊～

韋達真係返左黎呀

13少好波 頭段頂撚死外面先

腎：韋達返黎喇

天才2.0 贏得驚險贏得精彩
孖寶差勝利導航

回魂夜

韋達番左黎呀!

好撚型

估唔到輸足大半季..季尾先有返D運

潘狗同仆街隔離擋位 成撚日2個都跑唔出

潘頓根本一早推多兩步埋欄，成場馬會唔同晒
依家3疊搶口再望空，死撚梗啦

呢場樓下d呀叔係咁嗌
（住廿樓）

今日咁難玩（講咗兩個月）

佢掛住同潘頓打交

4-6-1-11